原來暫時共你沒緣份 來年先會變得更合襯

好凍，攬住我

一個禮拜啦
突然好想你

難道我可以扭轉宿命
重遇你一次

難道故事終結早已注定 沒法制止

屌你老母啊Ching 呢首歌中撚晒心情啊

期待再苦再難堪 我都會忍

都唔撚知點忍 相差十萬八千里

談情十年未晚不怕等
渡日如年仍覺得興奮
若最後能溶化你 何用 心急手震
講笑
等完又點，我同佢既世界將來都唔會有交點
佢都唔希望我等
呢個世界冇話邊個冇左邊個唔得
只係會失去左最好果個搵唔返姐
依然都可以生活到

乜料

個天玩鳩我

我都係 點睇

幫我

塵俗當中有太多人
相識過愛不到

呢首真係好正
明明係熱血歌
但我只會聽到呢兩句

係咁架啦

鬥慘

頑石那天變黃金 我可以等